如果貼"強國人與狗不得內進", 係咪只有強國人可以告歧視？

如題

狗都告得